[巴打入] 如果條女西住面幫你含，爽唔爽皮？

正評：西住面仲正，性欲大增

負評: 西住面會搞到我無癮囉

含得我舒服 理得佢蒙面含呀

叫個含得舒服嘅男人都得？

都可以喔

西住面咁講 : " 摩~~廿啦撕~"
跟住一路含。。

西住面定扮可憐爽啲

睇你要唔要征服感

有冇人唔鐘意條女含得舒服
含得舒服=老江湖
講真,條女唔係處我勉強都接受到
但個咀唔係處,好難頂

笑住含正好多,好淫
最好笑笑口咁俾我口爆/顏射埋

不過西面都爽,照殺

其實有教學 含得好唔代表老江湖

睇完教學都要實踐得多先好
含得好既好 屌幾次飛得
含得差 用牙咬 咬損龜頭 含一陣話累先係好女仔

扮可憐 閪面 笑著都好撚正